貝拿度施華串鳩死猁狗

16郎就咪撚學人洗版啦屌你老母

我鏝柒極都入撚咗8強

推

係咁撚勁就唔會16郎啦

秒

本身想入黎幫樓豬拖
但樓豬仲未屌牛

秒乜鳩

自己16郎出局就縮番落老母個閪到

見其他隊輸波就洗鳩人版

球迷質素真係高下立見

樓豬弱智 唔洗理

樓豬用英超數量就秒到班能樣啦

自家球員都唔幫

鏝狗黎講你都算25

正皮王獨行浪子個PO爆未

得猁狗仔先會拎獎杯黎威

鳩up緊 佢應該係想推到1001跟住扮冇野

快啲入嚟玩

爆左開2啦
佢咁多正皮等人識下佢

成績呢啲浮雲野就算啦

廢事hurt鳩親啲猁狗

我針對番猁狗仔既質素啫

Fuck you Filho da puta

緊係開啦
是但放低2句 佢自己覆返4 5個reply

兩隊廢物咁撚多嗲
next session our session

我地同市光榮